我覺得今日開始如果班狗再搞記者會,你班記者去真係弱撚智

採訪果陣話你唔係記者就唔係記者
開記者會果陣話你係記者你就去

咁都唔杯葛佢地既話,你地真係抵撚死
唔好再扮乜撚野咩中立持平
條rules佢地任搬你仲做傻仔俾佢舞

今日開始如果佢地搞任何記者會
你地都仲要去既話
請你正視下你既人生
你同狗無咩分別
仲要俾狗撚

啲黑狗睬你都傻反正到時CCTVB文匯大公東方01幾個好朋友一定去

根本大撚晒

你咪由佢得大公文匯果d去囉
果d撚有人睇咩

你都on撚9,咪由tvb大公文匯東方去囉
到呢個地步有幾多正常人會睇果幾份報紙

採訪果陣唔想俾你影就話你唔係記者
開記者想講自己野果陣就俾你入

你都仲去既話,就諗下自己有幾撚賤幾撚折墮

係咁嫁啦講真 點解香港抗爭咁難 因為好多時都係要返工 不了
好似d記者咁 班黑警/777當你傻仔咁舞
基本上都得得個幾條友講下野 其他當睇唔倒就算

根本你係老細都要做啦呢樣野
你成間野俾人當狗撚
都要自己d o靚出去俾人撚?
依家呢個階段我覺得搵食係正確
因為好明顯個正苦都唔care市民係咪食屎
但有d野無成本都唔去做真係好on9

你好驚咩

條五毛直接沖入黎等我俾人刪post

樓上陰公

樓上做乜鳩

五毛想我個post俾人刪走囉

推唔郁

如果你班記者仲玩咩覺得要中立持平既話
你守一條任佢搬既規距
遲d佢出咩你就要做咩

咪直接俾文匯大公tvb去囉
到時成個社會平行時空
愈拉愈開
最撚理想

佢地最撚想就係成個社會同一口吻同一致
你唔撚去咪等佢自己洗班藍絲腦
藍絲死下死下睇佢洗邊個腦

你記者會就算去
去問佢d問題一係唔撚答
一係答非所問

係,佢係肉酸
但有人在乎佢肉酸咩?
根本佢地就係棄子,係小丑

佢會請100個大公文匯同K100坐落去

佢地根本就係爛仔, 無恥

咁咪俾佢請囉

佢報d野報番俾佢d藍絲聽囉

佢記者會就係洗腦咋嘛
佢洗藍絲腦咪由鳩佢洗囉

記者同醫護都係班狗既契弟來

想中出果陣就話你係女朋友
中出完話你唔撚係

自己諗啦記者

咪撚係到洗腦啦

又想人轉focus